退唔退唔緊要

但唔好落單！ 好多地方開始有白衫人 難保有第二次721
至少都至三四人一齊行動！

不要落單 不要被打 不要被捕